# Ha agregado su primer archivo Léame.
El archivo LÉAME.md sirve para explicar brevemente a los lectores lo que hace su proyecto. ¿Es nuevo en Markdown? [Más información](http://go.microsoft.com/fwlink/p/?LinkId=524306&clcid=0x409)

## Edite este Léame y confirme el cambio en una rama puntual
En Git, las ramas consumen pocos recursos. Úselas cuando haga cambios en el repositorio. Edite este archivo haciendo clic en el icono de edición.

Luego haga cambios en este archivo Léame.

> Haga algunas **ediciones** en _este_ blockquote

Cuando termine, haga clic en la flecha desplegable que hay al lado del botón de guardar: así podrá confirmar los cambios en una rama nueva.

## Cree una solicitud de extracción para aplicar los cambios en la principal
Las solicitudes de extracción sirven para extrapolar cambios de una rama puntual a la rama principal.

Haga clic en la página **Solicitudes de extracción** del concentrador **CÓDIGO** y luego haga clic en "Nueva solicitud de extracción" para crear una nueva solicitud de extracción de la rama puntual a la rama principal.

Cuando termine de agregar detalles, haga clic en "Crear solicitud de extracción". Cuando se envíe una solicitud de extracción, los revisores podrán ver sus cambios, recomendar modificaciones o insertar confirmaciones de seguimiento.

¿Es la primera vez que crea una solicitud de extracción?  [Más información](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=533211&clcid=0x409)

### ¡Enhorabuena! Ha terminado la visita completa al concentrador CÓDIGO.

# Pasos siguientes

Si todavía no lo ha hecho:
* [Instale Visual Studio](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=309297&clcid=0x409&slcid=0x409)
* [Instale Git](http://git-scm.com/downloads)

Luego clone este repositorio en la máquina local para empezar a trabajar en su propio proyecto.

¡Feliz codificación!